iloud micro monitor 插3.5耳機好細聲

新買發現PC插耳機好細聲,有冇大聲返既方法?

iloud有位插3.5耳機？

我插左TRS 1/8" stere inpunt 見有聲

電腦校大聲啲 後邊個掣令到最大
其實最好買一個DAC line out

已解決,佢冇LINE OUT,買冇問清楚